得罪講句 今晚俾人拉既都係抵死

講左成個星期818係和理非
假如今晚有人因為所謂勇武而俾狗拉
呢d唔叫勇武 係on9
有勇而冇謀 他日害死既唔只係你自己
仲有所有企前線既兄弟

所以假如仲打算玩落去既
祝你好運

比人拉都只會係鬼
自己人應該已識返屋企

自己人走哂
唔好白廢170萬人心機

勇武直接入軍營咪解放香港LAW, 唔駛理咩民意

點都好，唔好送死
但唔好咁撚口臭

送頭行動 正式啟動

利申： 唔係冷氣軍師 行去上環搭車走

岩

同意 金鐘舉集嘅手足散啦 今日和理非！

點解仲唔走呀

鬼節末過，小心鬼上身

都唔識講
你屌完一日狗啦 班狗忍左成日 仲要大大部水炮車準備左
先唔講在場手足be唔be到water
大師 假設你要佢出黎清場 當你走到 D 記者 FA比班狗當發洩對象點算
更加唔講佢出黎的話 講緊已經唔係拉幾個 係傷幾個
我係散水撚呀 反正屌人散水撚個堆唔係自己食48自己入醫院都唔care架啦

咪番緊囉 使唔使咁既語氣

自編自導做戲嗟

博拉都真係唔知點救

行多幾步就到地鐵站啦！
加油！唔好留喺馬路休息！
要抖返屋企抖！